今晚曼城奪冠 會員痴撚線港女話去做一樓一

380@1Q

3800@0.5Q

屌你老母利
白禮頓

喊定先^^

曼聯贏波呢

腳震中

乜撚野事呀你 講緊城講乜聯

唔撚得？

會窮

😰sorry bro🙏

今次做硬雞

咁去廟街做企街？

企太多 傷腳

好撚lag啊屌你老母

屌

推

1q幾多

地址